中學舊教科書可以捐去邊

DSE 書留到而家大學都grad埋
廢紙回收好浪費咁（雖然改哂版）
好多收二手書都唔收教科書
有無好提議可以點處理

廢老我30年前都有一堆
點賣好

巴打讀咩科架 想要

chin eng Ls chem

屯門市中心去華都條接駁天橋
好多學生妹收書
屯門歡迎你

佢呢啲收書係自己用定轉手賣出去架

巴打住邊頭架